祝大家一世平安

係唔係好撚驚呢？

係！好撚驚下世